到聖誕 真開心 齊來同慶～

細個既聖誕節特別開心特別有氣氛

其實就係因為放學ICU一班主持唱聖誕歌

雖然歌詞膠膠地但真心俾到我聖誕氣氛

有一句到依加都仲記得...但我已經搵唔返

聖誕歌響起 樂曲優美 在這聖誕 真開心 齊來同慶～

最後祝大家聖誕快樂

00後？

80後？

睇開閃電傳真機同至net小人類

放學ICU = 00後？

推